我都知道我們不是很有型 我都知道我們不年青

屌你老母

#2 完全封鎖咗 邊個嚟

而我也開始試著去忘記
抹去我們過去的放棄的所有 交集

疤區醉酒佬契弟

咩事

最終無人 反應